葵芳地鐵站向新都會出口馬路有咖啡仔捉人亂過馬路

大家小心 唔好俾咖啡仔捉到又要罰錢呀